單車手德國女警禾歌，証實半身癱瘓

超強實力，場上勁有殺氣，場下又好攪笑

灰，之前以為佢受傷，今日証實癱左

佢仲好積極面對，強！

德國著名場地單車手禾歌，6月練習期間脊椎嚴重受傷，她證實腰部以下癱瘓，不能再走路。

多次與禾歌交手的港隊場地單車代表李慧詩形容，是單車界最大的損失，又指一直視禾歌為最強對手，以後無法跟對方比試是終身遺憾。

癱咗右未

禾歌接受德國雜誌訪問時，形容自己未能再走路十分糟糕，但堅信越快接受現實，越能學習如何面對逆境。

禾歌說，不希望別人只看到受傷的自己，她又渴望成為別人向前的動力泉源。

27歲的禾歌在六月一次訓練時與隊友相撞，脊椎嚴重受傷，送院進行手術。

禾歌在2012年倫敦奧運場地單車賽，帶領德國贏得女子團體爭先賽，四年後的里約奧運，在個人爭先賽八強淘汰香港的李慧詩，再在決賽奪金

好仆街呢類人，連登界既敗類

直接block

話打機可以做運動會項目果啲
睇到呢啲運動員嘅經歷
唔知覺唔覺得醜

高峰狀態既片

你個腦都癱左

要做到傷殘先叫運動

最尾甩seat 位都贏

個隊友實後悔一世